有冇冷門中世紀遊戲係值得買

玩左騎斬2 kingdom come mordhau都一段時間
好鐘意依種冷兵器大戰/騎士類
同埋自然景觀靚既作品
想知有冇多dgame

total war rome

好
買左三國total war都係唔多岩玩
冇咩靚景睇

Skyrim
雖然唔算冷門

買左了
裝左mod d景同witcher3有得比

witcher123

3個血與酒地圖j死我

The Guild 2

kingdom come都玩埋啦, 呢隻已經好痴線

crusader kings 2 玩左未？

大戰略類但其實係RPG 黎

而家本體免費download, dlc 地獄

今年會出ck3

難入門不過一上手就會沉迷幾千個鐘

想問巴打kingdom come點解痴線既？

見PS4 做緊特價，諗緊買唔買

隻野真實程度有啲誇張，同埋啲對話好撚搞笑

比人打個mon 會有血跡，仲愈流愈多
偷野比人發現第二日去搵返條友買野，佢會答你唔係諗住仲會幫你下話

一開始打獵野兔難度仲高過打horizon 最後大佬

好似幾正

Aoe2

Victoria 2

Total War

Victoria 2後工業時代喎Ching

自膠

最近開始玩真係幾正

騎馬與砍殺—潘德的寓言

騎馬與砍殺—魔戒